有無巴絲知道呢條向左走向右走樣係乜水？

啲傻西人手filter真係屌極都重有

Salt Bae

識貨！好多杜拜油長都指定食佢！

唔好咁啦！